<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title type="html">Blog de Fonasa.info</title>
  <subtitle>Artículos sobre Fonasa, SNIS, salud pública y trámites en Uruguay.</subtitle>
  <link href="https://fonasa.info/blog/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml"/>
  <link href="https://fonasa.info/blog/" rel="alternate" type="text/html"/>
  <updated>2025-04-11T00:00:00+00:00</updated>
  <id>https://fonasa.info/blog/</id>
  <generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.10.0">Jekyll</generator>

  <entry>
    <title>Cómo Afiliarse al Fonasa - Guía Paso a Paso para Trabajadores y Familias</title>
    <link href="https://fonasa.info/blog/como-afiliarse-fonasa/"/>
    <id>https://fonasa.info/blog/como-afiliarse-fonasa/</id>
    <updated>2025-04-12T00:00:00+00:00</updated>
    <summary>Aprende todo sobre el proceso de afiliación al Fondo Nacional de Salud (Fonasa), requisitos, documentación necesaria y beneficios para ti y tu familia.</summary>
  </entry>
  <!-- Otro Articulo -->
  <entry>
    <title>Guía Completa sobre el Sistema Nacional Integrado de Salud (SNIS) en Uruguay</title>
    <link href="https://fonasa.info/blog/guia-completa-snis/"/>
    <id>https://fonasa.info/blog/guia-completa-snis/</id>
    <updated>2025-04-12T00:00:00+00:00</updated>
    <summary>Todo lo que necesitas saber sobre el funcionamiento del Sistema Nacional Integrado de Salud, sus prestadores, financiamiento y cómo acceder a sus servicios.</summary>
  </entry>
  <!-- Otro Articulo -->
  <entry>
    <title>Medicamentos de Alto Costo en Uruguay - Acceso, Cobertura y Procedimientos</title>
    <link href="https://fonasa.info/blog/medicamentos-alto-costo/"/>
    <id>https://fonasa.info/blog/medicamentos-alto-costo/</id>
    <updated>2025-04-12T00:00:00+00:00</updated>
    <summary>Guía completa sobre cómo acceder a medicamentos de alto costo en Uruguay, vías de cobertura, rol del Fondo Nacional de Recursos y recursos de amparo.</summary>
  </entry>
  <!-- Otro Articulo -->
  <entry>
    <title>Prestaciones y Beneficios del FONASA: Todo lo que Debes Saber</title>
    <link href="https://fonasa.info/blog/prestaciones-beneficios-fonasa/"/>
    <id>https://fonasa.info/blog/prestaciones-beneficios-fonasa/</id>
    <updated>2025-04-12T00:00:00+00:00</updated>
    <summary>Guía completa sobre las prestaciones y beneficios que ofrece el Fondo Nacional de Salud (FONASA) en Uruguay. Conoce tus derechos y servicios cubiertos.</summary>
  </entry>
  <!-- Otro Articulo -->
  <entry>
    <title>Salud Mental en Uruguay - Cobertura, Prestaciones y Cómo Acceder a los Servicios</title>
    <link href="https://fonasa.info/blog/salud-mental-uruguay/"/>
    <id>https://fonasa.info/blog/salud-mental-uruguay/</id>
    <updated>2025-04-12T00:00:00+00:00</updated>
    <summary>Guía completa sobre los servicios de salud mental en Uruguay, prestaciones obligatorias, derechos de los usuarios y recursos disponibles para la prevención del suicidio.</summary>
  </entry>
  <!-- Otro Articulo -->
  <entry>
    <title>Tiempos de Espera en el Sistema de Salud - Derechos, Normativa y Cómo Reclamar</title>
    <link href="https://fonasa.info/blog/tiempos-espera-sistema-salud/"/>
    <id>https://fonasa.info/blog/tiempos-espera-sistema-salud/</id>
    <updated>2025-04-12T00:00:00+00:00</updated>
    <summary>Conoce los plazos máximos de espera establecidos por ley para consultas médicas y procedimientos, tus derechos como usuario y los pasos para presentar un reclamo efectivo.</summary>
  </entry>
</feed>
